愛回家害全家 金城安vs Terry

邊個廢d
金城安
Terry

金城安累到譚校長千年道行一朝喪 搞到佢落酒吧隊醉自己 可恥

金城安倒其他人米
wifi倒自己間公司米 佢老豆又蝕得起

terry廢?
識投胎已經贏99.9%連登仔

第時成間威龍都係佢嘅

大家嘅肌肉不相伯仲

有譚道德個幾集特別好笑

淨係有舅父同大少姐幫佢執屎 已經贏左安仔啦

點睇都wifi贏曬喎

想睇譚校長用左手劍法斬金城安

嘩原來wifi咁大隻
仲以為佢肥仔

金城安好笑d
唔係話terry唔好笑
但係近期金城安x譚道德真係集集都笑撚死

同送水輝同一屈香港先生出身
送水輝仲話terry大隻過佢好多

Terry健身教練黎

Terry 又大隻健身教練 又識畫漫畫 文武雙全咖

金城安都有啲肌肉